\begin{center} 

\large ФГБОУ ВО Московский Авиационный Институт\\
Национальный исследовательский университет\\[3cm] 

Факультет "`Общеинженерной подготовки"'\\[0.2cm]

Кафедра 903 "`Перспективные материалы и технологии аэрокосмического назначения"'\\[1 cm]

\huge Реферат\\[0.6cm] % название работы, затем отступ 0,6см
\large Дисциплина: Биотехнические системы и технологии\\
\large Тема: БТС  управления состоянием
        и поведением живого организма\\[5cm]


\end{center} 

\begin{flushright}
Выполнил: студент гр. 9О-202Б\\
Майзенберг Т.Л. \\[1 cm]

Принял: доцент кафедры 903\\
Помогайло С. И.\\[1 cm]

\end{flushright}



\vfill 

\begin{center} 
\large Москва 2016
\end{center} 

\thispagestyle{empty}